telegram tg 死server？

send唔出嘢

乜都load唔到

正想上黎問，我兩部機唔同台/試埋wifi都連唔到線

世界末日喇

我都係!
以為得我一個係咁

就係見冇人開post，我先開

原來大家都有問題

死ed

正想問，已經有ok😂

是

我都係

已經有Po

我以為係自己network問題

Deep state又搞事，唯一可以討論拜登造票既渠道都封殺埋

又得了

之前就connecting, 依家就updating

+1

好煩呀屌傾唔到計

server side

中共殺到埋嚟

無啦無啦

same

真係死左

全世界都死咗 外國都講緊

以為我自己network問題

安已不

收皮啦indonesia同Cambodia都down呀

上唔到

重down 完就話limit exceed

係 開唔撚到

All Asia down ah
你話外國who knows?
Japan都down

仲以為我先有問題，原來係佢個server 問題

嚇得我，原來全世界都唔得

好似ok呀而家

屌+1
又重新開機

我就知道一定會有人開po問

有幾多人係直頭冇咗個ac要你重置

幾時整返好

出事了

屌我以為wifi有事熄左都send唔到

仲以為我問題

完了完了

巴打你咁刺激？！

第一時間上連登就啱

而家

我新加坡冧巴 唔得

見到po就放心 以為我問題

1152
目前呢一刻用得返

我上到了，send到嘢出街

不過個server好撚慢

但人哋睇唔睇到你寫嘢？

冇updating但仲係射唔出

Diu 中共要殺黎啦

我以為網絡問題 點知連WIFI又唔得
DEL左APP再DL仲衰 收個SMS都收唔到
跟住用電腦開,又係LOAD唔到

直頭白mon咩都無

冇人覆(到)我
但啱啱都收到幾個channel既通知

仲以為電話壞

外國VPN都無用

一個tick 都仲可以 cancel sending嘅

又變返updating

我已經無用好耐了

我個美國number又ok喎

我一入去就變迎新畫面

send緊D data去中國
等等啦

垃圾仲話lovehk

收到人地send野 但係又keep住updating 咩事

可能日常生活唔需要同人對話

電腦版冇事